有冇人溝女都鍾意趁低吸納？

姐係有d 女仔 5官幾靚
但有一排殘殘地 or 唔太識著衫 (打扮毒毒地)

趁呢d 時間去溝左條女
望住佢升值 , 然後keep 住長渣, 唔放
永不沽出

不如咁 搵定d有潛力5官okay的 四眼妹，肥婆 到佢減左肥，識打扮咪升值...

中出完就好沽啦

我都想。邊到有number推介？

30歲打後已經冇增長，可以做淡

keep 住都可以收下息
都 happy 既

9姑娘果d幾肥都有人排隊

買多幾隻對沖

望下自己咩樣先啦
唔靚仔吸條撚

冇單雙

你有咩本錢

等人私有化完再新股上
先白表抽一手

永不中出

細細粒

我就中意搵個樣衰嘅
然後用錢幫佢整容
跟住我係咁扮追佢搭靚個棚
最後佢釣到水魚就定期俾錢我，唔係就爆佢整容

吸納欣宜未？潛力股

咬老軟

識玩一定係ipo

比黃玉X食左

要返中學抽

私有化完再重新上巿

以為你趁人地分手又或者人生低潮媾佢

欣宜700嚟！

低處未算低

中左伏供緊股

條女升左值咪大把人追
唔要你LO

三十幾個正評, 連登得咁少毒撚咩?

都唔撚知咩理論黎ON99

其實d女溝仔都係咁, 鐘意揀d五官ok又毒毒地既男仔

我以為係匯豐大笨象添

唔出貨你賺嘅永遠都只係帳面上嘅數字

之前高位溝咗條女，止蝕位set幾多好?

700升足咁多年
欣宜有升值過咩？

欣宜體重同700一樣穩步上揚

我會
佢地最殘果時媾左佢
過幾年佢靚左就沽左佢 轉媾第個樣衰嘅

Ching年中賺唔少

哪有錢 你老母

巴打
我係高追派，情況類似941, 希望唔會變330

趁低吸納呢下都大把人搶,唔輪到我先慘

到佢升值果時就大把人爭住入手
你咪又係被逼要放

識玩梗係高入低放
個個都想低入長揸，事實上係低入高(被)放咋懵撚

cls

長渣冇息收

商業頭腦

四眼妹 agree, 好多女除咗眼鏡都好靚女

如果基本因素係好 一早有人揸左

佢升左值就會走唔好咁傻

嚴守二十天線

long call

一股不留

咁要條仔本身都有有啲taste先得
自己都未搞掂，仲搞條女？

你睇得出幾靚 其他人點會睇唔出

就算唔靚 好多都已經有人要左

幾廢嘅男人先要咁樣溝女
你媾親個啲都只係啲無人要先媾到咋
講條女係潛力股黎安慰自己廢柴媾唔到高質女淨媾到啲籬底橙

空倉一股不留啦 現價太高，不合乎估值

影埋整容前相同閃卡

講到自己真係好有吸引力咁
照下屋企塊鏡啦

有d妖股 越大越
永無低位

啊姐係，A股概念股，收息無得輸

唔撚同
女會背叛你
股最多都係輸到你仆街

有單新聞講有個工程佬對條女供書養學
最後呢？ 條女幫地產佬含撚呀仆街

伴侶係有機會背叛你
但股唔會 最多輸到你跳樓 但你都依然係手

141

嗱，依家同你地講有條肥婆瘦左好靚女，到嗰陣時見到真人咪又係唔會屌肥婆，個個咪又完鐘意改造後，改造前話一齊嗰啲見到肥婆真人咪又係鳩縮

通常沽得快

30好沽喇

物化女性

唔似大時代個期A股唔比沽空都偷笑

投資應量力而為唔好動用孖展

周街老千股喎香港

我試過啦
由讀書恐龍妹
升左5年勁靚女
之後俾佢帽左

好多時同你一齊嗰陣樣衰，
分咗手之後先有自覺，開始識打扮

你入左貨就向下炒

成日都想咁, 但係唔成功

我溝我ex時佢除咗笑得甜冇咩特別，追到之後先發現原來佢好好身材而且打扮起都幾鬼死靚，再加上咩都唔識我講咩佢就聽，世界好似只有我一個咁，好驚我會飛佢。個時覺得自己已經中咗六合彩。
後來開始玩joint-school之後發現世界好大，最後帽咗我

有咩方法做淡？

報警先...

要玩美股了

gay

抽新股啦緊係

我以前都有咁諗過 點知個女朋友隔咗兩年到而家都仲係核突到死

港女無波
玩鬼妹美股好過

SSP YOYO

Ntr

衣家女朋友就係ipo
唔識打扮
但高有172
鼻高眼大瓜子臉
有C級42寸長腿

有班大戶無論高位低位都抄
我地都係食人口水尾咋

識玩一定開間私企
市值差唔多就搞上市集資
再開子母公司再上市收購合併
最後壟斷高質市場
再進一步收購潛力公司
最後發展公營機構

升左值咪俾帽你戴囉

岩呀

巴打識野!

我 分左手個個都大波咗

吸咗，一毫子都冇升

留名學野

咁要小學mark定先

已經吸納咗
都唔知長揸幾耐先會升

如果好似3仔 1送10咁

傻仔個市升到咁高來追大貨
豬西都當女神仲唔係股災不遠矣？

無錯 所以諗住將來打仗就沽左條女入午餐肉 到時午餐肉升值再換返幾條女返黎

之後就派帽俾你

咁勁睇得咁準你一早就發達做大戶
窮撚都係買d公廁股700 2318 388算啦

咁咪即係戴綠帽

無息收事少，要供股事大

唔覆電話 唔出街 無驚喜 唔求婚...慢慢等佢向下炒，配下股俾的街外人，供股（逼婚）果陣咪唔撚供

高手

lm

條女升值自然會多投資者

跟住條女就會飛起你

最多叫執二手/埋單
無比係股價高位高位/行使認購權證又點叫帽

我以為係私有化（結婚）完再俾人抽新股

D肥閪有仔就唔會減肥嫁啦

搵女友一定係毒毒地戴眼鏡加格仔衫再講d粗口

供股事小發行新股﹙BB﹚配股比人事大

俾人帽
一拆二 重供緊

有！
本來五官堅靚 長期素顏 少肥
結果係越來越肥, 越來越殘但都仲係素顏

長期供會悶

咁我應該好多女溝

什麼是毒毒地？

五官好主觀既

重磅股

周街都係帽

所以，股邊同女，邊有股可以帽番你轉頭嫁

我都想趁低 但低既股票都唔比我買

太低個d老千股就算 成日要供股 不了

200合一再1供123都死啦

有，十六歲育成計劃

Lm